「世紀冤案」2019年，香港全部人都是林子健

當年林子健被黑警屈，個個都信警察，全世界當佢傻仔 遺棄佢 唾棄佢 恥笑佢
到2019年，大家先後知後覺睇到黑警既真面目，砌生豬肉、濫捕濫告既手段精彩絕倫，加上藍屍狗官蘇惠德。大家今時今日先醒悟當年既林子健有幾冤屈無助，只能說香港人進化太慢，子健走得太前
今日，香港全城仝人，我們都是林子健
對不起子健，我們來晚了。

btw 當年民主黨全黨都拋棄子健，得許智峰一個義無反顧撐手足撐到底，民主黨清泉

以前邊有諗過會plan到咁完善黎屈你

128維園見

見到今時今日膠管可以偷龍轉鳳變鐵通，想阻黑警開槍變成被屈搶槍，真係好恐怖

依家班狗咩都做得出

許智峯

依家睇返真係好易搵臨時演員做假

推

香港真係好撚多國安